點解黑人可以做美國總統，華人唔可以？

係咪歧視?
有生之年會唔會見到支那人做第二個國家總統呢

做奴隸爬到上總統之位

有～ 大陸蝗再多啲佔左美國3分1咪有機會囉

李光耀

唔限美國嘅話大把華人總統/總理啦 李光耀 英拉

我愛偉大領袖習主席

你信得過楊安澤咩
身為台裔都唔講下港、台問題，
而且生意佬多數奶共